（又造假）龍床盤菁雋呎價叫2.6萬 貴過太古城

菁雋現時有約逾10個放盤，當中以開放式戶佔多，入場叫價由250萬元起，有一個中層32室單位，面積132平方呎的開放式戶，業主叫價350萬元不連SSD稅放售，呎價高達26515元。

2萬6一呎仲唔包ssd,
業主唔係以為賣得出下話

A A
.

咩AA